%
\documentclass[letterpaper,12pt]{article}
%\documentclass[letterpaper,12pt]{moderncv}

\usepackage{currvita}         % Cargamos el módulo para Curriculum Vitae
\usepackage[spanish]{babel}   % Idioma español
\usepackage[utf8]{inputenc}   % Estos archivos de texto son UTF-8. En Gentoo uso utf-8. En Debian utf8
\usepackage{fullpage}         % Disminuye los márgenes, cabe más en cada página

% make "C++" look pretty when used in text by touching up the plus signs
\newcommand{\CPP}
{C\nolinebreak[4]\hspace{-.05em}\raisebox{.22ex}{\footnotesize\bf ++}}

\title{Curriculum Vitae}
\author{Juan Antonio Orozco Bianchi}
\date{\today}

\topmargin  0cm   % Para reducir el margen superior e inferior
\textheight 23cm  % Alto hoja tamaño carta 27.81cm

\begin{document}

\setlength{\cvlabelwidth}{40mm}  % Modifica el espacio para las etiquetas de los listados

\begin{cv}{Curriculum Vitae}

\begin{cvlist}{Datos personales}
        \item[Nombre completo] Juan Antonio Orozco Bianchi
        \item[Fecha de nacimiento] 31 de Enero de 1993
        \item[Domicilio] Calzada central 1243\\
                Ciudad Granja\\
                Zapopan,Jalisco, Mexico
       % \item[Teléfono particular] (000) 000 00 00
        \item[Teléfono celular] (33) 1718 69 20
        \item[Correo electrónico] iam@mexcoder.com
        \item[Sitio web] http://mexcoder.com
\end{cvlist}

\begin{cvlist}{Áreas inmediatas de desempeño}
        \item Programador.
        \item Administrador de sistemas.
\end{cvlist}

\begin{cvlist}{Habilidades}
        \item Programacion nivel avanzado en \CPP, Java, PHP, JavaScript, HTML5 y Arduino.
        \item Programacion nivel intermedio en Python, Objetive-C, ASM para AT8952, PLD's y VisualBasic.
        \item \LaTeX{}, PEARL y AS3 nievel  basico.
        \item Manejo de CSS3, MySQL, Mootools, ZendFramework y AJAX.
        \item Diseño de Bases de Datos en 3FN.
        \item Manejo fluido de sistemas operativos Windows, Linux y Mac OS
        \item Administracion de servidores Windows server y Mac OS.
        \item Mantenimiento preventivo a sistemas de computo.
\end{cvlist}

\begin{cvlist}{Idiomas}
        \item Español nativo.
        \item Ingles intermedio.
\end{cvlist}

\begin{cvlist}{Experiencia}

        \item[Noviembre de 2011 - Agosto de 2012] \textbf{Suibit}\\
                \emph{programador}\\
                 Se desarrollo la web movil usando servicios de localizacion y reproduccion de musica propios de html5, se trabajo con ZendFramework y mootools. Ademas se implemento el registro de usuarios de manera interactiva junto con un tutorial en formato de carrusel interactivo.

        \item[Junio  de 2011 - Noviembre 2011] \textbf{Adkin}\\
                \emph{Administrador de sistemas}\\
                Mantenimiento de sistemas y Administracion de servidores, tambien se realizo la integracion de un servidor Windows server con un Servidor Mac afin de que compartieran un mismo servidor de Active Directory.
                
         \item[Marzo 2011 - Junio 2011] \textbf{Adkin}\\
                \emph{Programador}\\
                Programado IOS para iPad. Se desarrollo un videojuego utilizando los framework cocos2d y box2d ademas del acelerometro del dispositivo.

\end{cvlist}

\begin{cvlist}{Formación}

        \item[2008 - 2013] \textbf{Centro de Enseñanza Tecnica Indutrial}\\
                \emph{Tecnologo en Informatica y Computacion}\\
                Especialidad en Programacion.


\end{cvlist}

\begin{cvlist}{Otros datos}
        \item Certificado en HTML5 desde enero de 2013.
        \item Medalla de bronce en omijal 2010.
        \item Medalla de plata en omijal 2011.
        \item Medalla de bronce en omijal 2012.
\end{cvlist}

\end{cv}

\end{document}
